{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601740",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소랑(제주샤인빌리조트)"
    },
    "text": "ソラン(済州シャインビルリゾート) (소랑(제주샤인빌리조트))\\n\n済州西帰浦市表善面兎山里17\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 06:30~21:30ブレイクタイム : 10:00-12:00/15:00-18:00 , 年中無休 , 50席/部屋:部屋なし , \"ソラン\"は済州シャインビルリゾート内に位置する韓国料理店として紹介される。 ここは調理長の豊かな心がそのまま伝わるところとして知られている。 「ソラン」は愛の済州古語だ。 料理は見栄えが良く、おいしそうに見える。 また、さっぱりとした味わいで老若男女誰もが好きそうな味だ。 「ソラン」ではすべての料理に済州の郷土的な趣が感じられる。 さらに、8~12人用のオンドル別室を保有しており、小規模の家族の集まりにも適している。 ここを訪れると故郷の味を感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソランはどのような料理店ですか？",
            "answer": "ソランは済州シャインビルリゾート内に位置する韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "ソランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソランは06:30~21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソランは何席ありますか？",
            "answer": "ソランには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ソランには個室はありますか？",
            "answer": "ソランには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ソランの休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソランの休憩時間は10:00-12:00と15:00-18:00です。"
        },
        {
            "question": "ソランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ソランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ソランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ソランでは一般的な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソランの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ソランの料理は見栄えが良く、さっぱりとした味わいで、済州の郷土的な趣が感じられます。"
        },
        {
            "question": "ソランには何人用の個室がありますか？",
            "answer": "ソランには8~12人用のオンドル別室があります。"
        },
        {
            "question": "ソランを訪れると何を感じることができますか？",
            "answer": "ソランを訪れると故郷の味を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 313
    }
}